幫手RETWEET 比 BBC 一刀不剪全長三分鐘，太子無差別攻擊

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇小港豬鐘意比錢嘅決心

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

#hkpolicebrutality
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

推

Liked retweeted

【國際路線】全世界印同舉依款標語

Yes

借位
致歉

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴